迪士尼樂園 扮緊小熊維尼條友 到底抱住咩心情

日日跳跳下
其實條友驚唔驚？

日日驚比人刺殺

冇一個中國遊客夠膽同佢合照

眾籌有淨
可以請佢

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

- 分享自 LIHKG 討論